誠徵老公 條件：BNO / BC

新既一年，想搵個有BNO或BC既老公，本人係香港熟女，在港27年，電話係99946489祈禱🙏🙏

特衰ok?

隊長 我看不到。。。

Signal message左你又唔覆
扮高竇啊？

正常27歲會有bno
你大陸新移民？

在港27年唔等於27歳

可能係年過60

Tg hugo1991

英國BNO簽證有新政策：新結識嘅男女朋友亦可以申請BNO簽證！！！